\section{Integrale normale degli errori - II}
\label{app:Erf2}

\tabhdr
{./aa_tabelle/figure/gauss_integral_inverse.tex}
{Tavole della funzione $f(x) = 0.5 - \erf(x)$.
\vskip\baselineskip
{\footnotesize Nota: le righe identificano le prime due cifre della $x$, mentre
le colonne identificano la seconda cifra decimale della $x$ stessa.}}
{la probabilit\`a che una variabile gaussiana in forma standard sia
maggiore di $3.32$ \`e $4.50 \cdot 10^{-4}$ (cfr.~quarta riga, terza colonna).}

\input{aa_tabelle/table_erf_inverse.tex}
